[LIHKG第一次公投]港獨 vs 城邦

照舊啦，
港獨
城邦